聲明：本人對於共產黨於近期從中國滲透大量福建暴徒於北角一帶，表示極度恐慌

及感覺自身安全受極大威脅，故絕不會於週日入踏足北角範圍直至福建暴徒離開香港。